[賽後檢討] 係時候唔應該再包狗屋？

唔好一黎就放低負皮，睇埋第1行先再放

首先，我覺得依家再包狗屋係無意義，而且風險增加。

之前的確係成功以包圍狗屋方式黎贏，但係班狗經歷過幾次被包圍屋企，相信已經搵到應對方式 反包圍+係狗屋不斷放tg+派防暴 今日再搵狗扮手足 做鬼

今日發夢，係深水埗，大約1730 (唔知有冇記錯)，我地係完全比狗包圍呀! 東南西北都係狗，結果90%手足衝曬落地鐵站，個場景差少少人踩人，又有班街坊/南亞企係站出口食花生，塞住曬。有個朋友熟路嘅，成功走到去南昌方向，但係佢話行呢條路嘅人唔多。

我覺得造成呢個原因，係因為當下嘅消息太多，真係有種周圍都係狗嘅感覺，心理因素，就逼曬落地鐵站。最後深水埗得番200人 (約1900

然後我夢遊去左尖沙嘴，明明已經係加拿芬道、The one、美麗華 全路口set曬road block，但係結果都係失敗，係走嘅時候，我只係聽到入內街，但係入到去，就收到尖沙嘴尖東紅磡有狗嘅消息。然後內街都係有人叫邊度邊度有狗 我唔排除當中呢堆人係鬼 老點你

咁當然，我自己都係恐慌情緒下，聽到佢地嘅消息就相信左。

但係有樣野唔可以否認嘅係，班狗嘅部署比以前快左好多，包嘅路多左。而且會因應road block位置進行包抄

咁係對家對防禦狗屋嘅努力提升左之後，我覺得包狗屋開始冇乜意義，仲提升左風險。我明白，我地有好多手足都比狗進行不合理對待，好大仇口。但係我地唔可以意氣用事，唔可以情緒主導。

我地有升呢，但係對家都升左LV架，對面已經識點應對被包屋企。如果真係要包狗，都去宿舍啦，冇咁危險先，對面都唔會咁快有反應。

所以，我地係咪應該去其他有價值、容易be water嘅地方？
如 交易廣場+IFC(價值唔講咁多大家明、附近大家都熟路，可以入IFC/其他商場，去遊客區，要換裝要避都易好多。)
過海隧道(咁多次都成功、交通樞紐)
廣東道(遊客區、商場多、周街名牌舖)

對面升呢，我地要比佢地升得更快！

應該包有戰略意義嘅地方，同時狗唔會係咁亂黎嘅地方。

我就唔信班狗會係廣東道，咁撚多國際名牌舖同大陸人嘅地方係咁開槍喇。

至於機場，之前都有其他巴絲講過、亦討論過係和理非回合。雖然佢嘅價值係非常高。

721元朗警黑合作
匆忘721

唔可以再有手足出事！

推推推！

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

再推

推